[第一屆LIHKG頒獎典禮]英超最佳領隊、球員

英超最佳領隊如下

英超最佳球員如下

丁朗屌打全世界

丁朗

認同

領隊果part

球員：Alex Iwobi

丁朗勁好多，耳和鼻搶到正選再講